一人一件細個嘅戇鳩誤解

以為電視啲人死咗係真係死咗，之後係第二套劇見到個演員問呀媽佢唔係死咗咩

警察係好人

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

強烈支持

睇電視以為d人真係走入部電視機入面拍 拍完一陣會翻出黎

我係中國人呀屌

以前得黑白相，以為以前嘅世界真係得黑白

巴打我同你一樣